伊巴係咪找找數真漢子？

好想見到佢著英格蘭波衫